［2048app]日本構造起富士山 求全能既連登仔幫手

簡介link 最高起到富士山

有無人起到

應該無人起到2座富士山再合埋

1.IOS LINK

2.Andriod link